《何事你會去避你會擔心差佬打死你》 ft.Tommy

見冇人post冇乜views，放上來

最後聽到Tommy把聲有點感動
由Mk 的K歌，到2019講抗暴

無料新音樂由薑檸樂填詞，所長Ernest偽警察主唱，featuring 阮民安 - Tommy 。《何事你會去避你會擔心差佬打死你》記錄警察一路以來的善舉，每一棍每一槍我們都不會忘記。#無料音樂
#切勿麻木
#不忘初心
#所有訴求
#缺一不可

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

推 tommy 一唱陣味出返哂嚟

會喊架

聽到Tommy把聲好感動